#
 
หลุด
มือ
ถือ
เต็ม
ฝา
คล้าย
OnePlus
 
HTC
 
One
 
#
โลโก้
ย้อน
กลับ
เดือน
กุมภาพันธ์
ผู้
ก่อตั้ง
สัมภาษณ์
สมาร์ทโฟน
รุ่น
ใหม่
ดีไซน์
ดึงดูด
เดิม
ล่าสุด
ภาพ
หลุด
เครื่อง
โชว์
ภาพ
หลุด
ด้านหน้า
ดูเหมือน
สมาร์ทโฟน
ทั่วไป
โดดเด่น
ปุ่ม
โฮ
ม
ล่าง
พอดู
ด้านหลัง
กลับ
คล้าย
ทีเดียว
วัสดุ
น่าจะ
โลหะ
พร้อมกับ
กล้อง
นูน
ทรง
สี่เหลี่ยม
ไฟ
แฟลช
ใต้
นอกจากนี้
เครื่อง
โชว์
ด้วยว่า
จริง
หน้า
บอก
เวอร์ชัน
ระบบปฏิบัติการ
พัฒนา
คำ
ลือ
โค้ดเนม
โทรศัพท์
รุ่น
รู้
รุ่น
ใหม่
กั๊ก
นะ
ครับ
ที่มา
Carl
 
Pei
 
OnePlus
 
OnePlus
 
HTC
 
One
 
OnePlus
 
OxygenOS
 
OnePlus
 
RAIN
 
NFC
 
Phandroid
 
